希望大家裝修完幫手搞下海外文宣

我識幾個都反共嘅台灣朋友，佢地問我香港示威者係咪真係暴徒化咗，冇啦啦做乜拆元氣、吉野家，我解釋翻係親中企業所以先裝修，台資企業唔會有事。

連台仔都係咁，我諗海外更甚之。

雖然海外力量無法直接幫拖，但國際上支持越多越好，希望手足們唔好停留係連登，多啲出其他平台(尤其英語系）幫手文宣增加前線手足嘅正當性。

光復香港，時代革命。

推

外人係唔明我做緊乜的，一定話畀佢地知真相！

幫手推下

網絡要鍵戰

幫推